關於有人問「點解被強姦」女手足唔企出嚟我有野講

如果被強姦既女仔要經過司法程序入班垃圾狗

1.要經司法程序入狗，第一要入狗屋報案，期間要詳細將被強姦過程要詳細咁陳述，姐喺點除衫點插入，咩姿勢插幾多下，邊個插你幾下插你幾耐都要講同詳細描述，而且唔止一次。
然後律師嚟到講多次，然後期間要不斷接佢地電話確認口供，姐喺再講多幾次
然後上到法庭要講2次以上，更加要全世界知道你被人強姦過。
過程中班夠更加會不斷騷擾你，睇之前果個自殺妓女家人所引述就知咩事
我冇歧視成份，但係當一個經驗老道既妓女都頂唔順果陣，16歲既女手足頂得順？
成個程序要講差唔多10次，而且每一次都唔可以講錯

2.你根本唔知邊個強姦你，點告？

3. 冇cam你出嚟講會被fc撚屌。
大老啊喺人地地頭強姦你你估唔識避cam咩
新屋嶺一早講話有手足體內被驗出4種性病啦，有冇人信？
冇

4.一早打預防針，民建聯一早知所以屈有人做天使
然後你估下手足企出嚟會被藍c點騷擾？
我唔敢估亦唔想估

所以唔該咁多位
咪撚再同我講冇證據唔好講

唔鼓吹暴力
如果我面前有狗我一定唔會打死佢

up

只有好似墨西哥方式既報復
先保護到女手足

喺

其實司法方面都冇可能入到狗
三萬隻 你點知邊隻
係要佢企出黎confirm呢件事發生過

無錯

所以冇人出嚟
even你知發生咩事
講完只會被消失
咩都做唔到

法律不嬲係權貴，呢刻仲唔反抗，下個就到你
香港人反擊攻略,最後一彈

紅燒9肉

墨西哥係點

可唔可以直接經律師告？

但墨西哥式報復嘅話
裏面會唔會有手足

此仇必報

如果屈你自願仲攞命，過程表現享受，發出呵呵聲，不時露出笑容，姿勢動作上好配合....點解依家反口誣告被告

都要錄口供

4v1
同埋依家既法官。

只要係香港人，行一切可行之事

做你想做嘅 唔需要計劃

草木皆兵。

一呼百應。

一定會喇。diu d辯護律師真係好pk。係唔止一次揭開受害者傷疤。過程全部要描述得好清楚。有幾多人？時間幾長？用邊隻手除衫？diu如果話唔記得，辯方律師就會話你咁樣多我當事人好唔公平。錄口供回憶一次，上庭回憶一次。起碼兩次。

十六歲以下好似可以視像。diu 唔可以視像，個受害者壓力真係好大。

其實死人先會守到秘密
爆大獲 有咁高調得咁高調咁先安全

你宜家可以咁冷靜咁講
只因你唔係被強姦果個

咁有屋企人架嘛 屌

殺你一個不特止,仲殺你全家

你憑乜野代表佢先？

Red skull?

咁你唔講正義就會從天而降?真相會自己浮面?定你覺得輪姦班黑警會良心發現自己講出黎認罪?
只要單嘢企左出黎講，班濕鳩婦團就焗住出黎支持，因為佢地無能支持女性被強姦，明唔明?

唔講出黎，到死果日都無人幫你申張到正義。

千祈唔好學

推

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

打狗一定要打撚爆佢地春袋 打撚到佢地性無能

check dna 無得抵賴

宜家知道有

大家可以殺狗燒狗屋

Push

香港以前仲會係咁問你性史，有性史既會影響口供可信性

呢樣比女權屌左好耐 唔知轉左未

唔好叫周同學同彥霖企出黎
Btw 寧死者安息

香港跟本無撚得救，攬炒啦

聽日開佢老母花

屋企人會心痛個女㗎
見住個女日日自殺點出聲啊？

有人話你唔講無人幫到你，啲狗唔會受制裁，一世隻狗都逍遙法外，仲可能當功績係狗之間傳。
但對受害人黎講，佢地真係寧願收埋一世，唔話比人知咁就無人知佢受過啲咩對待。 要知道個社會好冷淡好無情，你講件事出黎會有人詆毁你攻擊你，甚至blame the victim。 重點係而家仲要係班狗係加害人，好多受害人根本覺得狗查狗，最後只會不了了之。

有netflix可以睇unbelievable ，感受下要複述被強姦經過有幾難頂

借位置，請幫推
「請廣傳」關於X同學事件

push

推 要理解對方立場

不用分那麼細，三萬狗連家屬都要死

right

撐到幾耐啊

香港女權係邊個？
而且唔好講到公安部理所當然
你試下俾人強姦仲要冇得報案
然後知道報完案就會有人搞尻你？

所以幾時燒狗屋

唔通你會覺得女權會認同女人被人強姦係合理?如果係咁咁無嘢好講
我都係果句，唔勇敢講出黎想人地點幫你?唔通你覺得班狗會良心發現自首?
正義從來唔會從天而降，如1果果唔鼓勵當事人舉報，唔通你想就咁算????

Columbia Necktie
千其唔好做

check dna

政府點會俾你

喺記者會公開身份
唔發言都得
由律師代表發言就算
總之愈高調愈安全

所以唔應該經個所謂司法程序去玩
成班專業既知情人士，即醫護，律師一齊開記招就得
唔一定要披露受害人身份
只要有專業人士企出黎，足以俾香港人同國際社會判30000隻狗有罪

證據>答辯

此POST已完

我明 我明點做正確啊
大佬啊比小小同理心啦好唔好啊
個女仔俾人強姦完已經有精神創傷
你估一個18歲女仔意志真係咁堅定咩
自己唸下18歲做緊乜啦
而且期間班警察一定會係咁恐嚇佢唔畀佢出聲
你自己唸下
咁多女仔俾人拉有可能得佢俾人強姦？
你估我哋話之前女性浮屍喺講笑？
自己唸下18歲果年比4個執法人員強姦會唸咩？
正常女仔俾人強姦可以報警而且唔會俾人懷疑俾人恐嚇俾人俾人老作你有病同埋妳係妓女
恐嚇佢既仲要喺應該負責幫佢抓兇手既香港警察啊
你肯定佢頂得順？

最後，唔該你唔好講到咁理所當然
唔係每一個人都咁堅強
而且呢個時候我哋作為手足要做既喺體諒，保護佢
而唔係屌尻佢

完你老母啊
依家咪同你講點解去唔到呢個位lor
班曱甴依家咁你仲奢望證據？
未dum你落海未送你上大陸要偷笑

講得有理
其實我諗大部份人唔知啲毅進冚家剷係點錄口供
呢個過程係好難頂
因為要對住班唔信你嘅撚樣講詳細經過
班強姦犯佢地不斷質疑你嘅敍述同重覆盤問
語氣當然唔會好

完全同意
你想像下強姦/雞姦係發生係自己身上，你個創傷會有幾大
如果公開指證，仲要比班藍絲仆街日日抹黑
仲有明知班黑警全部蛇鼠一窩，你仲要對住班仆街錄口供
仲唔知佢地會用咩手段黎要脅你同你屋企人
將心比心啦，驚係好正常